新手想買藍籌股

有冇介紹？

823

11

呢隻唔敢買😢

唔好害人啦

而家零售咁差 商場股邊有運行
而且仲未計網購 網上叫外賣令商場冇得做

入9988

抗爭已經講緊一星期一次大型活動, 香港人如果繼續用藉口唔出可以跪到2047！

咪就係囉

股災到

首先你要有一顆種樹既心

種咩樹好？

1038

唔差既話就唔係而家依個價
一早升穿100

1299

咩價位入最好？

係 上試$100不成後 呢隻股基本上己經沒落

12 16 66 823

食正呢排，等上90

200$

一注獨贏700

大市升, 佢都要幫手推一推

咁邊隻敢買？

又話藍籌

0006 1038

學習下🙏

想博嘅就1044，2018
保守d就 9988， 1038

好難落返200蚊啦，最好就206至212左右入到

認同, 212 好買, 全城睇230或以上

0006

隻野要strong hold

升得好慢

日日9988long call日日賺，玩乜柒823

利申斬咗823lc

你新手有幾多本金先？
投資目的係跑贏通脹？

風險接受程度有幾高？後生嘅可以進取啲。
可投資既資金最好係閒錢 唔急用。
切記唔好一開始就借錢投資或者玩槓桿，等自己儲好投資經驗先好做

All in 小米

高風險，要識走人，不過仲有一排炒

長牛染藍指日可待

藍？不了

1299 12

9911

點入

買522啦,

股災

有幾多本錢？目的係長線， 短線？

應該買一兩手學習下，想長線

支不

等下囉

【專訪蘇民峰】領展愈睇愈唔對路

點可能40幾蚊買，炸一聲（3年間）升到80幾蚊，升一倍！佢又唔係高科技公司，點可能呢？愈睇愈唔對路，放下一萬股，放下一萬股，咁就放晒。

【動大事2019】喪減領展、清倉新地 黃國英：港企明年最大地雷

他透露，從前五大持倉的領展（823）已跌出十大，而新地（016）亦沽清。

另外，他指出香港價值一般是收租股，不過在現時經濟不景的情況下，「香港應該係走向台灣條路，租金唔會有咩特別前景」。

明年港股要邁向三萬點，則要視乎阿里巴巴（9988）同美團（3690）何時染藍，以及香港局勢緩和，坦言「我哋都唔求領展新鴻基好番好多，但我哋需要AIA （1299）」。

真係直接買一手，9988

藍籌冇本冇肉食，加上，行得慢！

行快小小，只有1299 1177 1093 ！

賭股27 1928 就要記住唔好高追！

股價同基本面有咩關係？

700

下領展大把海外同大陸生意啦
一見7字頭好買啦
靚位吸貨

買連登反向就得

得唔夠15%係中國同海外叫大把？

咁多人講9988 都唔係藍籌股
不過都大機會入藍籌

16新鴻基地產，個人認為低估左。

435
778

唔好買領展原因唔係因為商場股冇運行，而係現價太貴，收租股有更好選擇。
我唔覺得網購會影響收租特別領展搞屋邨商場，大把醫生診所，剪髮舗，麵包舖。
最重要係而家已經唔係線上購物咁簡單，而係講緊線上（格價）+線下（服務，體驗）

利申9up

個人心水 1299
1177 諗緊入唔入

港股不了

2800

有藍籌股紅籌股點解未有黃籌股

唔明點解成30000點先咁多人出黎買藍籌收息股

25000=未跌完
27000=之後會跌返
28000=等佢升多少少我就入
30000=訓身一注買,牛市來了
下個月武漢肺炎插返落25000
媽,點解我買咩都輸

如果佢地唔高位接，我d貨邊賣得出

證明股災近了

9988

all in 今年見$327

0005

7500

要拆細證明唔掂要吸散戶金

建議而家唔好買港股, 根本個社會經濟唔穩定, 加上中國經濟都死死下~
儲多d彈藥先, 再等個市插獲勁先入.

我覺得恆指28600係硬比大戶推上去...

on9
得呢啲咋咩

車位呢，街市呢，
屌你老母